有錢最好就係無憂無慮

住半山揸靚車溝model呢d都係其次
老實講
人生大部份都係煩野
普通人煩生活，煩升學，煩揾食，煩睇病，煩照顧老豆老母……
錢真係可以解決好多野
香港讀唔成咪過加拿大
政府排兩三年咪睇私家快靚正
冇時間睇實老豆老母咪請看護
成日見d人為左一千幾百嘈一餐
銀行排半粒鐘為左waive d唔知乜柒年費存款費
為左平幾廿蚊電話費又轉台又回贈又盛搞一大餐
出街食飯又追問coupon可唔可以今日用呀咩加一係咪另計呀
人生已經夠多錢解決唔到既煩惱
有錢仔起碼有能力解決錢解決到既煩惱
以前識過幾條有錢仔
係堅有個隻
普通有錢個種人可能都會在乎自己揸咩車買咩名牌去邊度玩
佢地係唔理呢d野唔會理人眼光
因為根本唔需要透過比較競爭黎改善生活
自己happy就算
成個月唔返工日日追netflix一肚餓就嗌pizza成屋都係pizza盒
又可以貪玩攞平安咭走去做幾日地盤佬
女朋友生日，自製puzzle真係自己上色逐塊鎅
讀書叻又pcll又cfa又讀醫
但係佢地世界就連讀書都係場遊戲好似打機升呢咁
放開黎讀反而冇成績束縛讀得更順更好
對佢地最最最深刻既印象係
佢地除左打機卡關之外
真係未見過佢地發脾氣
永遠都係笑笑口成個細路仔咁
佢地活係既世界可能就係最接近天堂既世界

呀媽係女人

俾人打劫綁架
保險投資公司又煩住你
呢度又唔去得嗰度又唔去得
夜闌人靜遇著個仇富嘅就死

你話二世祖無人知你有錢就話